Supreme 標籤唔同批次係咪會唔同？

小弟依兩日分別係basement 同 popcorn買左幾件Tee。
對一對兩間標籤，發現有d地方唔同，所以想問下supreme tee 個標籤係咪唔同批次會唔同？

分別影一影先

1. S size 明顯淺色好多
2. 版權R個圈粗幼
3. 寬度不一
4. COTTON S size ON個位向上斜
下面圖案對過無分別

P.S. 無買右

Supreme 友 柒過狗

多謝幫推

師兄有無經驗

會，因為佔中。

係呀
有時會寫Superme

連登仔唔係十項全能嫁咩

黑色個件邊到買？

Basemant 黑色係咪深色左d

宜家仲有人著?

Supermy

黎碼頭

洗衫個tag可唔可以影影？
利申 唔識

搵到好耐都搵唔到

唔係有個care instruction ge 咩

我上次去popcorn買件tee都買咗件次貨
返到屋企洗埋先望到冇仇報

以後唔撚去 都唔知係咪假

搵左人check

比左錢搵左人check,兩件都真，話唔同批係有小小唔同

每次都重新印 唔同批會有唔同

戇鳩仔

戇鳩仔 俾錢人check